多啦A夢牧場 討論

岩岩玩到秋天
夏天時冇整麵包同釣巨狗，搞到好窮 後尾將倉底既魚同蟲拎哂去賣先幫補到少少。

想請問各位巴絲牧場升乜先比較好？
升屋、雞、體力，種子機定...?

建議你咁有時間，不如去維園做正經事

各時理念不同，何必迫所有人去做「正事」

唔阻你，慢慢打

出面咪有po囉 屌你老母

自己加油啦

有咩 我出去爬爬